有無休閒手機game好玩

有無啲手機game係打直玩
要用下腦咁
其實係類似puzzle & dragons咁
只不過係我覺得p&d成日要追版本meta
同埋唔識睇日文
其餘都幾好
有無啲game係類似咁
英文都ok

類似clash royale嗰種
想知仲有無其他類似

lm

Lm

Brain wars
唔用腦嘅，我推薦Mario Kart

AFK arena

Archero

archero係幾好玩
不過比起用腦 更講求技術

記得咪撚玩錯大陸山寨版

都有玩呀 但玩耐左就覺得單機好悶
想玩啲同真人玩

開心鬥一番算

Random dice